<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>IMPLAN Torreón</title>
    <link>http://www.trcimplan.gob.mx</link>
    <description>Últimas publicaciones del Instituto Municipal de Planeación y Competitividad (IMPLAN) de Torreón.</description>
    <language>es-MX</language>
    <pubDate>Thu, 21 Jan 2016 12:09:55 -0600</pubDate>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>Plataforma de Conocimiento v1.0</generator>
    <webMaster>webmaster@trcimplan.mx (Webmaster)</webMaster>
    <atom:link href="http://www.trcimplan.gob.mx/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Términos de Uso de la Información</title>
      <link>http://www.trcimplan.gob.mx/terminos/terminos-informacion.html</link>
      <guid isPermaLink="false">terminos-terminos-informacion</guid>
      <pubDate>Tue, 28 Jul 2015 11:20:00 -0500</pubDate>
      <author>TrcIMPLAN Staff</author>
      <description><![CDATA[<img src="http://www.trcimplan.gob.mx/terminos/../imagenes/imagen.jpg"><br>

<h3>AVISO PARA EL USUARIO</h3>

<p>Al utilizar la información del IMPLAN Torreón, usted acepta expresamente los siguientes:</p>

<h3>TÉRMINOS DE LIBRE USO DE LA INFORMACIÓN DEL IMPLAN TORREÓN</h3>

<p>El Usuario:</p>

<ul>
<li>Puede hacer y distribuir copias de la información, sin alterar ni suprimir sus metadatos.</li>
<li>Puede difundir y publicar la información.</li>
<li>Puede adaptar y reordenar la información.</li>
<li>Puede extraer total o parcialmente la información.</li>
<li>Puede explotar comercialmente la información, utilizándola como insumo para generar otros productos o servicios.</li>
<li>Debe otorgar los créditos correspondientes al <strong>IMPLAN Torreón</strong> como autor, y cuando técnicamente sea posible, mencionar la fuente de extracción de la información de la siguiente manera: "Fuente: IMPLAN Torreón, nombre del producto de donde se extrae la información" y en su caso fecha de actualización y vínculo a la página en el sitio web del IMPLAN Torreón. Lo anterior con el fin de que el usuario no incurra en responsabilidad por infracciones en materia de derechos de autor y/o de comercio en términos de lo dispuesto por la Ley Federal de Derechos de Autor.</li>
</ul>

<p>Por ejemplo:</p>

<pre><code>Fuente: IMPLAN Torreón, Viviendas con Computadora 2010 http://www.trcimplan.gob.mx/indicadores-torreon/sociedad-viviendas-con-computadora.html
</code></pre>

<ul>
<li>No debe utilizar la información con objeto de engañar o confundir a la población variando el sentido original de la misma y su veracidad.</li>
<li>No debe aparentar que el uso que haga de la información, representa una postura oficial del IMPLAN Torreón o que el mismo está avalado, integrado, patrocinado o apoyado por la fuente de origen.</li>
</ul>

<p>El IMPLAN Torreón:</p>

<ul>
<li>El IMPLAN Torreón no será responsable por la interpretación y aplicación que el usuario haga de los resultados obtenidos a través del uso de la información; por lo que cualquier decisión basada en su interpretación excluye al IMPLAN Torreón de responsabilidad alguna. Así mismo, el IMPLAN Torreón no será responsable de las diferencias obtenidas por precisiones, redondeos o truncamientos numéricos, así como por cambios técnicos o tecnológicos que puedan incidir en tales resultados.</li>
<li>La vigencia de estos Términos de Libre Uso es por tiempo indefinido siempre que no se contravengan las disposiciones anteriores.</li>
<li>El uso no autorizado en contravención de estos Términos de Libre Uso, podrá ser sancionado de acuerdo con la legislación vigente aplicable. En caso de existir controversia, el usuario está de acuerdo expresamente en someterse a la jurisdicción de los tribunales competentes en la ciudad de Torreón, Coahuila de Zaragoza, renunciando al fuero que pudiera corresponderle por razón de domicilio presente, futuro o cualquier otra causa.</li>
<li>El IMPLAN Torreón se reserva el derecho a modificar en cualquier momento los presentes Términos de Libre Uso.</li>
</ul>
]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Reglamentos</title>
      <link>http://www.trcimplan.gob.mx/institucional/reglamentos.html</link>
      <guid isPermaLink="false">institucional-reglamentos</guid>
      <pubDate>Wed, 18 Mar 2015 12:00:00 -0600</pubDate>
      <author>TrcIMPLAN Staff</author>
      <description><![CDATA[]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Aviso de Privacidad</title>
      <link>http://www.trcimplan.gob.mx/terminos/privacidad.html</link>
      <guid isPermaLink="false">terminos-privacidad</guid>
      <pubDate>Thu, 12 Mar 2015 09:30:00 -0600</pubDate>
      <author>TrcIMPLAN Staff</author>
      <description><![CDATA[<img src="http://www.trcimplan.gob.mx/terminos/../imagenes/imagen.jpg"><br>


<h3>PARA LOS TRÁMITES, SERVICIOS, PROGRAMAS O PROYECTOS</h3>

<b>INSTITUTO MUNICIPAL DE PLANEACIÓN Y COMPETITIVIDAD DE TORREÓN, COAHUILA,</b> ubicada en Edificio Antiguo Banco de México Numero 1217 Pte. Colonia Centro Torreón, Coahuila, es la responsable del uso y protección de sus datos personales, y al respecto le informamos lo siguiente: Los datos personales que recabamos de usted, los utilizaremos para atender y proveer el trámite, servicio, programa o proyecto que nos solicita; dar a conocer con mayor información sobre los términos y condiciones en que serán tratados sus datos personales, así como informar el traspaso de sus datos a terceros con quienes compartimos su información personal; además de la forma en que el Titular puede ejercer sus Derechos ARCO. El formato integro, puede consultarlo a través del sitio de Transparencia en la sección de Datos Personales en el enlace <a href="http://www.torreon.gob.mx./transparencia/privacidad.cfm" target="_blank">http://www.torreon.gob.mx./transparencia/privacidad.cfm</a>
]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Términos del Sitio Web</title>
      <link>http://www.trcimplan.gob.mx/terminos/terminos-sitio.html</link>
      <guid isPermaLink="false">terminos-terminos-sitio</guid>
      <pubDate>Mon, 05 Jan 2015 08:00:00 -0600</pubDate>
      <author>TrcIMPLAN Staff</author>
      <description><![CDATA[<img src="http://www.trcimplan.gob.mx/terminos/../imagenes/imagen.jpg"><br>

<h3>AVISO PARA EL USUARIO</h3>

<p>El uso del sitio del IMPLAN Torreón en Internet trcimplan.gob.mx, trcimplan.mx o de cualquiera de sus componentes, implica la aceptación expresa de los siguientes:</p>

<h3>TÉRMINOS DE USO DEL SITIO DEL IMPLAN TORREÓN EN INTERNET</h3>

<ul>
<li>El IMPLAN Torreón siempre ha otorgado la mayor importancia a difundir información de calidad, apegada a las mejores metodologías, por ello ha creado este sitio en Internet para facilitar a los usuarios el acceso a la información que genera y recopila.</li>
<li>Este sitio contiene medidas de seguridad para proteger la información de cualquier alteración realizada por terceros, sin embargo, el IMPLAN Torreón no asume ninguna responsabilidad por la alteración o manipulación de los datos una vez publicados en él.</li>
<li>Este sitio en Internet ofrece enlaces a otros organismos nacionales e internacionales. No obstante, el IMPLAN Torreón no asume ningún tipo de responsabilidad por el contenido, ni por el uso de esos sitios.</li>
<li>Las leyes, reglamentos y demás disposiciones que aparecen en el sitio no crean derechos ni establecen obligaciones distintas de las contenidas en las disposiciones publicadas en el Diario Oficial de la Federación.</li>
</ul>

<p>El Usuario:</p>

<ul>
<li>Puede utilizar la información del IMPLAN Torreón con apego a lo dispuesto en los <a href="http://www.trcimplan.gob.mx/terminos/terminos-informacion.html">Términos de Libre Uso de la Información del IMPLAN Torreón</a>.</li>
<li>Se obliga a hacer buen uso del sitio, respetando la normatividad vigente en la materia, y a no causar daños en el mismo.</li>
<li>Debe contar con un equipo que cumpla con las características mínimas necesarias para navegar en el sitio.</li>
<li>Exime al IMPLAN Torreón de toda responsabilidad por los daños que el uso del sitio le pudieran ocasionar en forma incidental o consecuente con su equipo, información, patrimonio o persona.</li>
<li>Acepta y se obliga a utilizar el sitio para fines lícitos y con apego a las disposiciones legales aplicables.</li>
</ul>

<p>El IMPLAN Torreón:</p>

<ul>
<li>No garantiza el funcionamiento de la red de comunicaciones y por lo tanto no asume responsabilidad alguna sobre la disponibilidad de este sitio.</li>
<li>No garantiza el suministro continuo de la información.</li>
<li>No se responsabiliza de ningún daño o perjuicio sufrido por el usuario que se derive del acceso a los servidores institucionales o del uso de información o aplicaciones en ellos contenidos. Aunque el material contenido en este sitio es proporcionado como archivos de estándares reconocidos, como HTML, CSV y PDF, el IMPLAN Torreón le recomienda tomar precauciones para proteger su equipo.</li>
<li>La vigencia de estos Términos de Uso es por tiempo indefinido siempre que no se contravengan las disposiciones anteriores.</li>
<li>El uso no autorizado en contravención de estos Términos de Uso, podrá ser sancionado de acuerdo con la legislación vigente aplicable.</li>
<li>Se reserva el derecho, en cualquier momento y sin previa notificación al Usuario, a modificar ampliar o suspender temporalmente la presentación, configuración, especificaciones técnicas y servicios del sitio web, de forma unilateral.</li>
<li>Se reserva el derecho a modificar en cualquier momento los presentes Términos de Uso.</li>
</ul>
]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Información Financiera</title>
      <link>http://www.trcimplan.gob.mx/institucional/informacion-financiera.html</link>
      <guid isPermaLink="false">institucional-informacion-financiera</guid>
      <pubDate>Fri, 01 Aug 2014 08:00:00 -0500</pubDate>
      <author>TrcIMPLAN Staff</author>
      <description><![CDATA[]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Medios de contacto</title>
      <link>http://www.trcimplan.gob.mx/contacto/contacto.html</link>
      <guid isPermaLink="false">contacto-contacto</guid>
      <pubDate>Thu, 01 May 2014 08:00:00 -0500</pubDate>
      <author>TrcIMPLAN Staff</author>
      <description><![CDATA[<a href="http://www.trcimplan.gob.mx/contacto/contacto/contacto.html">Datos de contacto como redes sociales, correos electrónicos y teléfonos del IMPLAN Torreón.</a>]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Estructura Orgánica</title>
      <link>http://www.trcimplan.gob.mx/institucional/estructura-organica.html</link>
      <guid isPermaLink="false">institucional-estructura-organica</guid>
      <pubDate>Thu, 01 May 2014 08:00:00 -0500</pubDate>
      <author>TrcIMPLAN Staff</author>
      <description><![CDATA[]]></description>
    </item>
    <item>
      <title>Mensaje del Director</title>
      <link>http://www.trcimplan.gob.mx/institucional/mensaje-director.html</link>
      <guid isPermaLink="false">institucional-mensaje-director</guid>
      <pubDate>Thu, 01 May 2014 08:00:00 -0500</pubDate>
      <author>Lic. Eduardo Holguín Zehfuss</author>
      <description><![CDATA[]]></description>
    </item>
  </channel>
</rss>
